呢條砌機list 竟然上咗price.com熱門?

睇吓有咩notebook抵買
屌！竟然見到條咁嘅垃圾list上到熱門第一位
一條$1900左右嘅list都賣成$2500

有冇手足知 收咗佢哋幾錢?

正版windows

吓？唔通仲用老翻？

我意思係個價包咗

正版oem windows 10 100$都唔洗

邊度買咁平？

係咪以為上網買嗰啲就係正版

當真行貨windows去計，砌機料, 人工再加送貨都只係1500左右，都唔知係咪用二手料

想點？貴又話食水，平又話二手料

ms食到條key都算正版

咁淘寶都算正版啦

OEM要連底版/機買至可以稱為正版
詳見相關條款

淘寶key m$有機會會block架喎

btw上網key唔一定係oem版

我知，有啲網有分oem同retail

純粹想指出oem嘅限制喺邊

多數都係公司名義去買 買得越多就越抵 同埋睇CPU level

最平見過三十幾蚊就有一條

你岩既，不過咁講你覺得呢啲機既正版又係唔係真係正版呢

呢啲要用家至知

其實點分佢係咪用key定開心版

有冇人記得當年99蚊買到windows 8

個條就真係正版win 10 pro key

正路砌機唔係會俾埋個盒你？

淘寶OEM 幾蚊條

你咪自己諗下囉

條list喎

屌 BOX SET成千蚊條

你估佢做善事咩

連登仔對windows key嘅概念